{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046020",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1077643?place[place_type]=GID&place[gid]=1077643&place[latitude]=35.1754316612&place[longitude]=129.1964618112&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 넛지567펜션"
    },
    "text": "日常から離れたヒーリング空間であるnudge567ペンションは、松亭の海の前に位置し、周辺の観光地を巡るのに最適です。 チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 未成年者の場合は入室できず、人数が追加される場合はペンションに予めご連絡ください。 人数を超える場合、追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットは入室可能ですが、同伴された場合は拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うこともあります。 直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、娯楽、飲酒、放歌高吟も慎まなければなりません。 重複予約の場合、全額払い戻しを受けることもできます。 料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約が可能になります。 プールは夏のみ営業しており、スパ/ジェットとバーベキューも楽しめます。 周辺の観光地としては松亭海水浴場、海雲台海水浴場、青沙浦、龍宮寺がおすすめです。 Nudge5はジェットプールとオーシャンビューを提供し、2名基準で最大4名までご利用いただけます。 Nudge7は個別テラスとジェットプール、オーシャンビューを提供し、2名基準で最大6名まで可能です。 Nudge VIPはオーシャンビューを提供し、4名様基準で最大4名様までご利用いただけます。 IPTVとWiFiも利用可能です。 子供の安全を最優先に考えなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "nudge567ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "nudge567ペンションは松亭の海の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "nudge567ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "nudge567ペンションのチェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はnudge567ペンションに宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者はnudge567ペンションには入室できません。"
        },
        {
            "question": "nudge567ペンションに人数を追加する場合は、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "nudge567ペンションに人数を追加する場合は、事前にペンションにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "ペンションに宿泊する際、人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "人数を超える場合は、追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットはnudge567ペンションに入室できますか？",
            "answer": "ペットはnudge567ペンションに入室可能ですが、同伴された場合は拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "nudge567ペンションの利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うこともあります。"
        },
        {
            "question": "nudge567ペンションではどのような施設利用が禁止されていますか？",
            "answer": "nudge567ペンションでは直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "nudge567ペンションの客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "nudge567ペンションの客室内では喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "nudge567ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "nudge567ペンションの周辺には松亭海水浴場、海雲台海水浴場、青沙浦、龍宮寺などがあります。"
        },
        {
            "question": "nudge5の特徴は何ですか？",
            "answer": "nudge5はジェットプールとオーシャンビューを提供し、2名基準で最大4名までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "nudge7の特徴は何ですか？",
            "answer": "nudge7は個別テラスとジェットプール、オーシャンビューを提供し、2名基準で最大6名まで可能です。"
        },
        {
            "question": "Nudge VIPの特徴は何ですか？",
            "answer": "Nudge VIPはオーシャンビューを提供し、4名様基準で最大4名様までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "nudge567ペンションで利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "nudge567ペンションではIPTVとWiFiが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "nudge567ペンションでは子供の安全についてどのような対策が行われていますか？",
            "answer": "nudge567ペンションでは子供の安全を最優先に考えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 498,
        "QA": 773
    }
}